同個女仔扑野，點避免比人告強姦

如果我叫ptgf，或者落club扑左條女，
佢無啦啦反手cup
無其他證人，口同鼻拗，我係咪實輸

利。睇電視睇上腦

咁你有對話先叫到加🙄🙄

你個名

認真 爆房前起有cctv既地方打車輪

唔玩咪無事

痴撚線，扑野個陣你鬼得閒諗咁多咩
扑左先算啦

拍片冇死
最好影到女上男下佢自己坐上黎入
一邊un一邊叫

頂，扑野都要搵位置
但係打車輪都唔代表無事？
條女話佢做個陣係唔願意，咁點？

呢樣真
以家落club聽聞有好多雞係到
係真係同你上床收錢果隻

本應打99999999可以求助

一扑完即刻報警，反客為主

1.女仔要清醒情況下，無飲酒，無食藥
2.女仔無被捆綁，有活動能力
3.用狗仔式

一個幫人打甩過強姦的大律師意見來
因為用狗仔式，女方不情願下，可以掙脫到。

有case係受害人簽左但庭上反而被視為不利被告既證據

無見證人
唔算整齊法律文件

高質，
問題又黎
如果佢有心裝我/隔左成日先報警話個陣有飲酒又點？

吊頸

唔關事，就算有，一樣係不利

咁個官判la
呢d口同鼻咬

仲有時格太久的驗身證供係疑點之一，利益歸於被告

受威脅下/不自願/神志不清下簽署 無效

俾完錢，叫佢開返張單

比夠錢....

嫖妓唔犯法架

再簽張自願簽署自願做愛證明書

有個律師朋友同我講，現行法例下如果屌完條女之後佢有心老屈你老強，基本上係死鳩緊

你未必輸

利申：我係口同鼻拗

No
如果你開價先既一樣可以charge誘使他人作不道德行為

有 器官卡
應該要有 自願做愛卡

ptgf有對話紀錄
女方唔配合 陰道唔多唔少都會有損傷啦
隻雞扑果陣點會唔配合你

有齊兩樣野 你告返隻雞都得啦

落club flirt就自己承擔風險

去民政事務署宣誓

比錢佢囉，雞來架嘛

口同鼻拗多數判個女仔贏 因為香港男女不平等

就同非禮一樣

我係999

法律面前人人平等

ONS果d同條三唔識七既女扑就係
不過你玩得呢d就預左

法律面前 窮人含撚

男人含撚

咩叫ons

Off topic
如果陪審團女多過男，你可以洗定八月十五

One night stand呀

梳囉

上律師樓簽協議加做愛拍片

當我地3歲咩

記住爆房嗰陣時唔好拖住佢隻手
等佢自己行入去

有CCTV你實冇得輸

fucking agreement

叫佢係上面騎，拍片

變成佢主動

連登真係多小學雞 夠鐘返去做功課啦 人人平等係don 9 教科書先會咁講

呢D場合, 緊係要搵返個公證人在場監察整個過程, 有需要 PM 我

正解

最好有埋片 upload多幾個server

有人肯比毒撚扑先算

怕唔怕法官話個宣誓唔真誠

拍av咁
有事仲可以拎條版脅返條臭西轉頭

夫妻扑野都可以告強姦真心on9

一有人係連登post 話你係強姦犯
你實走唔甩 準備定入去坐

應該要好似銀行戶口上網過數咁
1夠16歲就免費免費派一個計數機
雙方做愛之前必須要輸入男方生日+16位密碼同女方生日+16位密碼再好似數碼暴龍機咁要對碰磁片先可以開始扑野

咁應該大部份人會清醒好多然後唔扑

帶套無精留係個西到
搞完你話無搞都吹你唔脹
會唔會係咁

話等佢女上再拍片果班人係咪無睇過吉野家???

唔駛法官
民政署個eo 就得

男女雙方都要搵幾個自己信得過既人做見證人
當然最好就係去律師樓搵個事務律師做旁證
扑之前仲要係上述證人面前簽返張證明書
同時宣誓雙方係你情我願
咁就OK了

無用
一開始同意做愛唔代表最後都同意
中間佢講一句唔好你已經犯法

Affirmative consent, 每郁一下say一次yes

Oh yeah, baby
扯扯地

入左房，同條女講無20蚊

叫佢比20蚊呀嬸

目的係等呀嬸證明條女自願同你開房

青頭毒撚表示未驚過

樓主放心 你好安全

每次扑野前先簽紙

法官可能會信， 但連登有部分人只要條女一講係強姦， 你就一定係強姦犯

應該教下小學生咩叫女權當道

好多一講強姦就當條女係雞TIM

錄音錄全程

唔好～停！

香港法律就係咁撚on9
根本性既女權，身為男人已是原罪

得2個人點證明用咩招式？

播住十面埋伏 影佢movie

每人插下都問條女俾唔俾入，記住要拍埋片錄埋音做證據

告佢強姦

最好有人證(第三方)，物證(雙方簽名性交同意書)

有朋友係律師
佢同我提過香港非禮 / 強姦係唔需要另外有證人
所以只要個女嘅諗到一個完整啲嘅計劃同故事
要屈個男嘅唔太難

調番轉嚟睇，解釋咗點解強姦案要問到個女人咁仔細
就係要睇有無破綻
好多誣告都係慢慢 chok 出嚟
當然如果堅係強姦 / 非禮就會對受害人做成2次傷害

女人要屈男人，其實唔難

駛唔證好似結婚咁
結婚有證婚人，扑嘢有證屌人

啲女人好撚狡猾架

睇下你有冇錢請個好律師啫, 請到個勁既, 原告變被告都得呀

第二朝一齊食早餐

對於有錢人黎講
非禮最易打甩

符合兩個條件就ok：
1.外國人
2.有錢

真係好無保障
夫妻扑野又告得，同條女爆房又告得

mutual consent
其中一方冇都告得入
佢冇問準你你告返佢轉頭都得

冠A有遠見

上律師數簽張約先

所以毒撚咁撚憎女人

寫份聲明書

whatsapp emoji

公海

香港有無案例？

出入cctv 記得攬攬錫錫

女：同意攬攬錫錫唔等於比扑

好彩每次都有拍片

先下手為強
著完條褲就告左條女先

唔好扑

要有埋witness先有效，唔係既話條女可以屈你用條撚指住佢個頭簽

無方法

其實屈反係條女強姦又得唔得？

無 屌到佢出曬水高潮
就會令佢下次再約你 然後變sp

告反條女話佢老強你

呢招有效架

呀嬸係有力證人

證明個女仔同意同你一齊入房
唔代表佢同意性交

先下手為強，惡人先告狀話佢強姦你

先睇呢個

再睇呢個

你就會發現，總之唔好『飲茶』算

最保險做法就打飛機算

香港法律冇女姦男呢個case

係香港女強姦男只系當非禮

有慣常法

時鐘酒店大家都知係扑野

條女清醒狀態同你入去

仲識比錢呀嬸

官信邊個？

你以為

有錢多男人無20蚊叫條女比？